英文撚入 must後面跟咩tense?

點解第三段後面must跟咗個made?
Must後面唔係一定係simple tense咩?

Labour says tackling the recruitment problem revealed by this report must made a "priority".

佢錯左，BBC 都會錯。
你可以電郵俾佢講佢錯左，佢地會改返。

利申：曾經電郵過。

後面係跟infinitive

頭盔：以我所知，佢錯左。

must be made

真心呢? 我差點推翻我自己grammar理解, 以為bbc應該唔會錯

Must be

真心。
曾經都有你一樣既情況，電郵去左之後幾小時後佢地改左，但佢地唔會回電郵。

bbc員工都係人 係人就會有錯

多謝巴打 祝君健康

你再望下下邊
a comprehensive schools
native都會有錯，你諗下自己會唔會打錯字

巴打鷹眼

make 同 made差1個字，可能手快快打錯左

打錯都應該有grammer check 掛

grammarly唔記得續期掛

我都有諗係呢個原因，個be從略

不過我英文好屎，等高手confirm定打錯

Grammar錯了